點解警察犯罪要用休班警？警察就警察啦

其他人犯罪係無分休唔休班架

未見過休班會計師

大神

學生又唔見佢分番學中同已放學，果然有特權

警你老味，係休班狗呀

點解狗犯罪要用休班警？狗就狗啦

push

淫警

值班休班時都成撚日犯法架啦

休班飛機師

休班工程師

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

佢地返工都係蛇王加hea
實質上返工時先係休班
正職係罪犯
休班警=罪犯
警察=休班罪犯

唔應該比佢地用休班呢個字眼

休佢老母個班

休班黑社會大佬

因為執勤時犯法更大獲

拿拿拿..
呢個聽落好勇武

我都唔明左好耐
講到休班警好似退左休咁

工程小隊？

放咗工嘅警察唔係警察？

警察，如果你唔想俾國際法庭重罰，請盡快去美國領事館做污點證人！

工作時犯法，罪加一等

工作時定放工後都係叫警察
唔應該用休班去標簽